Ash vs. Evil Dead 睇睇下又幾過癮

Sam Raimi 操刀好爽呀
好撚鐘意佢人玩鬼系列 B片大玩血腥

去到第二季都幾好睇，第三季就麻麻

第2季睇到中間 仲係好爽
好鐘意D鬼講野把聲 唔知點解好撚好笑

開頭仲有覺得好撚多血，爆多兩三集已經慣晒

我都係 只係期待仲有d咩死法
d角色全部都出一陣就死咁濟
得返三個主角玩

Pablo

最仆街係連啲小朋友都要死埋，估佢唔到